[非正式統計] 唔少本身中立既朋友今日都出晒去

我唔識咩野科學統計
民陣吹大雞，基本盤一定走唔甩
單單睇我自己既fb ig
我發覺有幾個朋友平時唔熱衷政治
都帶埋小朋友一家幾口咁出去行
我自己覺得絕對係比616 既200萬仲要多
同時亦都清清楚楚話俾政府知
民憤不降反暴升！

五大訴求 缺一不可！